雲加立即死

enough is enough

😂👍🏻

豬sir今日麻麻喎

唔撚迷了 屌你老加

都無波到

睇港超好過

節哀順變

豬sir都反

豬sir都反雲

世界末日了

豬Sir反雲了

多毛 不了

雲加責任大
定係球員責任大 踢成咁

場場都輸
走啦雲膠

忍夠雲加了

豬蛇

成班勝利球迷

豬蛇反雲了

雲加去死去死

。。。